成貓找領養

4歲貓 1仔1女 一齊大
基於家人離異 本人亦經常不在香港
希望搵個好心人幫接手領養
對於棄養 我非常抱歉 亦有心無力

貓貓比較怕醜 一熟會痴人訓

男相[img]

女相

食野

腿

好唔捨得
希望搵到個好主人

支持 好過遺棄佢係街邊既人多多聲

我諗要同佢分開絕對係艱難決定

可惜要2隻，否則可以諗諗

希望快啲有人接收

男喵

認真
我想養
但我未養過貓
點聯絡

可唔可以淨要男喵

加tg 傾好嗎
盡可能都想兩只一齊
佢地又細到大一齊

補多兩張相

極危險

鍾意男喵仔多d 好可愛

只男乖d 肥d 跳好矮 又跑得慢

只

more 好肥好Q

咁靚仔靚女都唔要

我都唔想

兩個打交 男會比女禁住個頭 而男手短 空揮

Push

已找到有心人 感謝